（武漢加油）捐物資番大陸

徵集大量二手口罩，為內地同胞打打氣！
仲有無其他提議？

捐返d武漢人返去

捐精

搞埋班黑警啦 佢地圍開中大理大 對圍城好有經驗

搵多D香港警察過去幫手啦
人工多左唔係應該工作要做多D咩?